如果 Master Yoda 去考 DSE 英文有幾多分

Grammar 錯撚晒

Pass I will

老豆車緊去space報副學士